【英劇】Line of Duty S6討論區

今日回歸啦

Yeah!!!

等左咁耐 得7集真係唔夠喉

等左好耐啦

男主角有職升未

Wow, 正

有生肉
冇字幕
收工照睇

睇完第一集

竟然出左中文字幕

睇完今集大家可能對佢口音好奇

女主角次次做卧底俾人識穿都可以升職

Kelly勁撚正
Trainspotting 2 大個變左做律師西口西面都勁正

睇完第一集，估唔到AC12要咁樣介入

Wa diu 即睇

一開季聽到D鼓聲做BGM
真係好興奮

Netflix 幾時有

真係純粹有架van 仔停係到就覺得有robbery

等netflix應該起碼一年後

有咩途徑睇？

跟住個Super又係on 9 9咁

Netflis s5都未有

唔怪得今季個女主咁熟口面
原來係大西洋帝國個女主角
老咗咁多

印象中嗰陣大西洋帝國口音冇咁勁

片尾曲!
ding ding ding ding ding ding dum dum dum dum dum

netflix s1-4 都無. 迫人register bbc iplayer

Netflix 有s1- s4呀

haha uk netflix 無左

今個 season 終極反派 系咪已經出現左 仲有五集點算
btw ian bucknells 系咪 s1 出現過

真係頂唔順kelly啲口音

佢地幾時有見過面？？？

kate第一季interrogate過ryan

係喎
S01E05 19:00

希望係伏線等阿kate去查佢

都驚佢有事希望兩個主角都平安啦
今季係咪最後一季了

男主角愈黎愈似普捷天奴

S6
仲以為bodyguard s2出先

聯想唔到

好似散咗
佢而家係咪想溝john老婆

Ep 3邊到有得睇

BBC iplayer 用VPN 就得

以為佢今次又用下体思考...
原來起唔到機...

宜家得返？
之前成日block

仆街仔黎咁都做得出

已經認到佢
佢想就咁撞架警車落水會唔會on9左D

估唔到今集咁快就認到佢
睇黎女主角今季會好危險
Steve條pk仔又啪番藥，一陣比人驗到出黎，一直查案啲證據睇怕都會前功盡廢

唔知邊個篤Steve啪藥，劇情想暗示Hastings，但似係想誤導觀眾
定Steph篤佢？講到佢好似又收左錢...
終於講返S1個女人被分屍收係雪櫃單野...

唔係steph話比Ted知咩直接打電話比佢講架wor

咁0岩睇緊Reddit D討論係Hastings直接篤佢定點有人覺得只係routine check，然後Hastings仲幫佢搵藉口走甩左一次，但某程度上warn緊佢好快D介甩D drug。
Hastings應該都唔想唯一最掂既手下都無埋掛

Davidson d口音好正

似方中信

Steve都無埋 hastings可以收皮

咁講又幾似下

新女chloe都好似唔差
都做到野

好想知H 究竟代表咩應該唔係名咁簡單H for Hastings 咁on9都有人信

Ted成日見果兩個大粒野都似有一個係奸

又係副局

痴線

咁都spot到

Steve提返先記得

到底英國警察有幾腐敗, 要有咁多個部門捉黑警, 雖然AC12係虛構
就黎全部出過場嘅角色都變黑警

睇廉政先鋒夠睇到大啦

劇情需要

如果香港而家拍廉政先鋒, 應該係老廉會做奸角, 班狗做主角

我覺得似係PPRB嗰南亞人

呢幾日追返三集個DCI啲口音好正

佢就係我講既兩個大粒野既其一另外果個就係個阿嬸

大家記得幾多角色呢....

個副局長純粹係傀儡黎啫，我記得好似略略提過佢升到呢個位嘅原因係因為佢係女性

嗰兩個大粒野有可能都係黑警但就應該唔係h
Ac12塊suspect board仲有好多人，我估另一個h未出場
有排做

真係有諗過咁做，不過啲字仲細過梁國雄議員

好多人估係Tommy Hunter

張相Jo黎

又要等下星期
得番3集

今集以為Chloe都凶多吉少...

究竟邊個係鬼放料佢地接走jimmy

監獄內部好黑...
最死蠢係佢覺得咁俾人接一接，就算自己真係無爆任何野，班人會就咁放過佢咩？

係真係好天真
不過睇個勢佢係架van仔到應該都爆左啲料比steve聽

Who?

最後到底係邊個chloe話confuse, steve同ted又咁震驚
buckells史上最廢黑警

佢果種廢真係

好後悔咁早睇，又要等一個星期

個犯罪集團本身已經收買晒成個監獄，呢啲咁高關注度嘅證人同警察接觸嘅情報佢哋一定會知上報。到底幾時可以抄監獄底

咁好睇，點忍到手

Ryan知道jo調走佢，同jo對望嗰下啲演技好勁

佢做斯文敗類呢啲角色同鄭子誠可以有得鬥

識貨梗係睇Line of Duty。

AC-12 招牌對望

霸氣

死因: 督灰

你大我呀?

今集好撚精彩

佢一響Theme song就知要槍戰了

擒上車開車門嗰下已經知一定出事wide open比人射

到底仲有咩英劇同line of duty一樣咁好睇

求推薦

Bodyguard

睇過，兩套嘅氣氛差不多

Bay

因為同一編劇寫

其他睇過：
The Fall
Happy valley
Luther
Marcella
Des
Bloodlands

都係咁緊張???

各有特色，有D就主演出色
例如The Fall係x-files個郭探員做
同埋鍾意英劇好多3至6集完一季，緊湊好多唔拖戲。